只顧拍片由得女傭跌落街

女傭正值從窗外倒下、命懸一線、單手扯着窗框之時，向女主人求救，怎知女主人只顧拍片......
結果女傭從7樓墮街

見死不救，拍片嗰個一世都唔會安樂

怨氣肯定好大

個女傭冇死到

老子什麼鬼也不怕

邊條罪叫 見死不救

Yes, it's not a crime. But it's a sin.

之後消防員救嗰個係女傭？

救命，點解啲人成日將唔犯法等同冇錯
講大話會唔會又完全冇錯

向女人求救即係搵自己條命黎玩

道德

無，淨係斷左隻手，拍片條友拉左，話女傭自殺，最後係咪不了了之我就唔記得左

自己上網睇返單新聞啦